{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005184",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002036251?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "도봉 M"
    },
    "text": "ご予約された客室は実際の写真と異なる場合があります。 追加で連泊される場合は、料金を別に受け取らずに連泊することができます。 駐車場は狭いため、車両2台のみ駐車できます。 車で予約する前に宿泊先まで必ず連絡してください。 客室の内部には裏門があります。 利用料は2万5千ウォンで、利用可能時間は20時から24時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の写真と実際の部屋の違いはありますか？",
            "answer": "はい、ご予約された客室は実際の写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加の連泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、追加で連泊することができます。別途料金はかかりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、車両2台まで駐車できる駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車場の利用料金は2万5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場の利用可能時間は20時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内に裏門はありますか？",
            "answer": "はい、客室内には裏門があります。"
        },
        {
            "question": "裏門の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "裏門の利用料金は2万5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "裏門の利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "裏門の利用可能時間は20時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "予約前に必ず連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約前に必ず宿泊先まで連絡してください。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、別途料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、連泊する場合は別途料金はかかりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 117,
        "QA": 291
    }
}